湖南父親為騙保險金狠殺智障兒子：帶到海南後在碼頭上推其落海

海南近日有一名智障兒童墮海，父親報警求助。惟警方在搜尋過程中發現事有蹊蹺，經過調查發現，這名自湖南的父親為騙取保險，將智障兒子帶到海南後，與親戚聯手要兒子「意外死亡」，親手在碼頭將其推落海。

父親楊某發及親戚李某貴已被抓捕歸案，案件正在進一步偵辦中。

最新消息指，楊某科的遺體已於周二（29日）下午被尋獲，但由於海上打撈難度較大，目前仍還在打撈中。警方又透露，楊某發到案後供稱因楊某科自理能力較差，加上有欠下外債，家庭經濟壓力較大，所以才會狠下毒手。

楊某發指認現場。（紅星新聞）

據了解，海南省公安廳港航公安局在周一（28日）早上6時許接獲楊某發的報警，其稱兒子楊某科在海口秀英港7號泊位意外墮海失蹤。不過，警方調查監控影片發現，楊某科並非意外墮海，是被人推落海，疑犯的穿着更是與楊某發相似。另一方面，警方又發現楊某發在報警時並不悲傷，反而接受詢問時顯得非常驚慌。

由於楊某科是智障兒童，加上有種種可疑情況，警方立即針對楊某發展開調查，最終楊某發供認是與同行親戚李某貴合謀殺害楊某科，以偽造意外死亡騙取保險賠償金。楊某發及李某貴在同日先後被抓捕歸案。

楊某發的親戚李某貴。（新海南客戶端）

警方初步調查，已事先為楊某科購買人身意外保險的楊某發私下與李某貴商量，要求李某貴幫忙在海上將不會游泳的楊某科推落海，造成意外死亡的假象，以獲得意外保險賠償金。事成之後，楊某發會給予6000元人民幣的好處費。

經輪番搜尋後，警方終尋獲楊某科，惜已證實死亡。（紅星新聞）

案發在周一凌晨4時許，楊某發、李某貴、楊某科乘船抵達海口秀英港。離船上岸後，楊某科走到海口秀英港7號泊位邊沿位置小便，楊某發與李某貴跟隨後面。楊某發示意李某貴動手將推楊某科落海，但李某貴不願動手。隨後楊某發就親自動手，在背面將楊某科推落海。

幫手殺人得6千蚊報酬
仲遇著個百隊友累事

省港旗兵指日可待

幫手殺人都係6000 蚊

點脫貧

死因無可疑

中國人講親情
虎毒不吃兒

人蠢就唔好諗住做懷事

除非喺香港，點死都冇可疑

一定係收咗美國佬錢先推個仔落海

這個人叫堅冰（音），他是我出生的社區 — — 就是中華人民共和國國土資源部（在我出生的那個時候叫做地質部）的一個派出單位的一個科長。他的老婆替他生了一個兒子。

過了兩年，那個兒子犯了什麽病，也許是受了傷，殘疾了，而且被醫生診斷也治不好了。當時是八十年代初，計劃生育正在執行。他有這個殘疾兒子，就不能再生了。

相反，他如果沒有兒子或者兒子死了以後，他就可以再生了。于是他就把該兒子（那是一個年齡不到上小學的兒子，就是說七歲以下的兒子）關進一個像猪圈一樣的小院裏面，準備把他活活餓死。

他餓了很長時間，餓的時間比該父親所希望的時間長，是因爲過路的小孩或者其他什麽人看那個像動物一樣慘叫的baby十分可憐，會扔一些自己吃不完的食物之類的給他續命，但是這樣以後他最後還是死了。

然後他的妻子未能像他希望的那樣給他生出下一個兒子來，而是經不住打擊就瘋了。

感動中国

照顧長期病患係辛苦嘅
之前香港都有單殺年老伴侶博坐監

利申唔關心中國人 但係香港台灣都好多呢類問題

企好啦嘛大家？
好
.
.
.
.一嘢轟落去啊！！！！
哈哈哈哈哈

蠢撚到呢
學陳小春賣左佢丫麻

楊某發
楊某科
李某貴

好撚難睇

符合国情

按照支国生咗個弱智仔就會殺咗佢嚟呃保險嘅固有傳統文化嚟睇 咁習仲勳都算係一個好爸爸